觀塘格仔舖一問

想問下各位Ching 知唔知觀塘邊度有格仔舖？
諗住得閒去行下揾下嘢

觀塘廣場？

最近要去藍田廣場